惊险刺激使小型夫妻店能够在线销售，接触新客户和新地区，并产生重要的新收入来源，在流感大流行期间尤为重要。首席执行官努力使复古、二手服装与快速时尚一样受欢迎|雷切尔·金| 2020年9月6日|财富
对许多投资者来说，在审查新机会时，冠状病毒有效地将地理因素排除在外。3对地理聚焦基金未来的看法| Natasha Mascarenhas | 2020年9月4日| TechCrunch
他们关心这个问题，因为这是所有家庭都要面对的问题，但他们明白种族、收入或地理问题加剧了负担。千禧一代和千禧一代需要更好的儿童保育。拜登或特朗普能否兑现承诺|马修海默| 2020年8月29日|财富
与此同时，人们花更多的时间在网上交流，而地理位置实际上是无关紧要的。这场流行病正在改变LinkedIn连接的地理位置，丹·科普夫，2020年8月27日
在2020年3月1日至8月1日期间，虚拟学校的搜索量激增了238%，其中许多是针对地理位置的，州或学区是虚拟学校搜索量最多的地区。今年重返校园的样子大不相同|克里斯蒂·奥尔森| 2020年8月26日|搜索引擎之地
如果哈克比参加竞选，他上次面临的障碍，即地理和金钱，仍然存在。哈克比能把共和党的有钱人兑换成现金吗|劳埃德·格林| 2015年1月4日|每日野兽
这些趋势将影响从地理到文化和政治的方方面面。托拉斯人想告诉你如何生活|乔尔·科特金| 2014年10月31日|每日野兽
海湾地区的吸引力很大程度上是历史和地理巧合的结果。暴发户之战：休斯敦vs旧金山湾〉Joel Kotkin·2014年10月5日《每日野兽》
尽管如此，对一些人来说，意识形态可以压倒一切——甚至可以压倒地方地理。共和党参议院？为什么来之不易|劳埃德·格林| 2014年9月1日|每日野兽
即使在最小的印度地区，地理和民族主义的分歧也在微观层面上展开。《真实的印度》2014年8月6日《每日野兽》报道
人们讨论了意大利之行，和往常一样，在场的人都表现出对地理的相当无知。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查尔斯·詹姆斯·威尔斯
在这里，根据我们的地理著作，大西洋改变了它的名字，并假定它是太平洋的名字。女人的环球之旅|艾达·普费弗
这样一来，虽然一开始他的努力会很尴尬，但他很快就会了解天空的大致地理。地球历史纲要|纳撒尼尔·索斯盖特·谢勒
教学范围从历史和地理到实用航海技术，包括所有中级科学科目。菲律宾群岛|约翰·福尔曼
他的作品数量众多，对航海和地理有极高的价值。《每日历史与年表》乔尔·蒙塞尔